In The Fade 《公義暗角》劇情討論區

最尾
有冇巴絲睇咗

之前iff睇咗 真係幾正

不過個中文名搞到好似講宏觀些少嘅政治嘢咁，原來係媽媽復仇記，雖然唔合乎我入場前預期但都